\documentclass[hyperref={pdfpagemode=FullScreen},xcolor={svgnames}]{beamer}
\usetheme{Madrid}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{times}
\usepackage{beramono}
%\usepackage{colortbl}
\usepackage{url}

\setbeamercovered{dynamic}

\newcommand{\ttt}{\texttt}

\newcommand{\public}{{\textbf{public}}}
\newcommand{\static}{{\textbf{static}}}
\newcommand{\void}{{\textbf{void}}}
\newcommand{\final}{{\textbf{final}}}
\newcommand{\boolean}{{\textbf{boolean}}}
\newcommand{\double}{{\textbf{double}}}
\newcommand{\float}{{\textbf{float}}}
\newcommand{\true}{{\textbf{true}}}
\newcommand{\false}{{\textbf{false}}}
\newcommand{\this}{{\textbf{this}}}
\newcommand{\new}{{\textbf{new}}}
\newcommand{\for}{{\textbf{for}}}

\renewcommand{\abstract}{{\textbf{abstract}}}
\renewcommand{\int}{{\textbf{int}}}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\title{Schowek i mechanizm "przeciągnij i upuść"}
\author[Łukasz Bator]{Łukasz Bator}
\institute[IMI AJD]{
Zakład Informatyki Stosowanej\\
Instytut Matematyki i  Informatyki\\
Akademia Jana Długosza w Częstochowie\\~\\
Materiały pomocnicze przygotowane na podstawie książki\\
Cay S. Horstmann, Gary Cornell\\
Java\texttrademark . Techniki zaawansowane. Wydanie IX}
\date{Semestr zimowy 2015/2016}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\insertlogo{
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.2]{dlugosz.png}
\end{center}
}
\end{frame}

\include{schowek}

\end{document}